%%-----Khai bao----------
\usepackage[unicode,colorlinks,linkcolor=red]{hyperref}
\usepackage{amssymb,amsthm,makeidx,enumerate,amsmath}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\geometry{verbose,tmargin=2.54cm,bmargin=2cm,lmargin=2.5cm,rmargin=2.5cm,headheight=0.54cm,headsep=0.54cm,footskip=1cm}


%\setlength{\textwidth}{15cm}
%\setlength{\textheight}{16cm}
\usepackage{pgf,tikz}
\usepackage{mathrsfs}
\usetikzlibrary{arrows}
\setlength{\oddsidemargin}{-0.1cm}
\setlength{\evensidemargin}{-0.1cm}
%\setlength{\topmargin}{-0.1cm}
\setlength{\parindent}{0.6cm}
\setlength{\parskip}{0.2cm}

\usepackage{indentfirst}
\usepackage[mathscr]{eucal}
\usepackage{color}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[centerfoot]{pageno}
\usepackage{longtable}
\usepackage{arydshln}
%%%%%%%%%%%%%%%---------khai bao hinh
\usepackage{pgf,tikz}
\usepackage{mathrsfs}
\newcommand{\parallelsum}{\mathbin{\!/\mkern-5mu/\!}}

%%-----Định nghĩa lại tên tiếng việt ----
\renewcommand\today{Ngày \number\day{} tháng \number\month{} năm \number\year{}}
\newcommand\stoday{\number\day/\number\month/\number\year{}}
\providecommand*{\contensname}{}\renewcommand*{\contentsname}{Mục lục}
\providecommand*{\listfigurename}{}\renewcommand*{\listfigurename}{Danh sách các hình}
\providecommand*{\listtablename}{}\renewcommand*{\listtablename}{Danh sách các bảng}
\providecommand*{\indexname}{}\renewcommand*{\indexname}{Chỉ mục}
\providecommand*{\figurename}{}\renewcommand*{\figurename}{Hình}
\providecommand*{\tablename}{}\renewcommand*{\tablename}{Bảng}
\providecommand*{\partname}{}\renewcommand*{\partname}{Phần}
\providecommand*{\appendixname}{}\renewcommand*{\appendixname}{Phụ lục}
\providecommand*{\chaptername}{}\renewcommand*{\chaptername}{Chương}
\providecommand*{\bibname}{}\renewcommand*{\bibname}{Tài liệu tham khảo}
\providecommand*{\abstractname}{}\renewcommand*{\abstractname}{Tóm tắt}
\providecommand*{\refname}{}\renewcommand*{\refname}{Tài liệu dẫn}
\providecommand*{\pagename}{}\renewcommand*{\pagename}{Trang}
\providecommand*{\proofname}{}\renewcommand*{\proofname}{{\bf Chứng minh}}
\def\up{\MakeUppercase}
%%----------Ký hiệu chuẩn cho tập hợp số tự nhiên, số nguyên, số hữu tỷ, số thực và số ph 
\def\N{\mathbb{N}}
\def\Z{\mathbb{Z}} 
\def\Q{\mathbb{Q}}
\def\R{\mathbb{R}}
\def\C{\mathbb{C}}
%%----------Định nghĩa lại cho dấu tương đương và dấu suy ra.
\def\iffs{\Leftrightarrow} \def\suy{\Rightarrow} 
%---------------------------------------------------------
\newcommand{\id}[1]{{\em #1}\index{#1}} %Tạo từ chỉ mục và in nghiêng từ cần làm chỉ mục
%%---------------------------------------------------
%%------------Định nghĩa lại môi trường Định lý, Định nghĩa, Mệnh đề, ...
\newtheorem{dl}{Định lý}[section]
\newtheorem{md} [dl]{Mệnh đề}
\newtheorem{hq} [dl]{Hệ quả}
\newtheorem{hq_nonumber}{Hệ quả}
\newtheorem{bd} [dl]{Bổ đề}
\newtheorem{gt} [dl]{Giả thuyết}
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{dn}[dl]{Định nghĩa}
\newtheorem{cy}[dl]{Chú ý}
\newtheorem{nx}[dl]{Nhận xét}
%%----- Tạo môi trường có tên Ví dụ và đánh số cho ví dụ (cùng cấp với section)----- 
\newcounter{danhsovidu}[section] %tao o dem moi de danh so cho vi du
\newenvironment{vidu}{\stepcounter{danhsovidu}\par\noindent{\bfseries Ví dụ \thesection.\thedanhsovidu.}}{\par}
%%---------------------------------
%%
%%----------Tự tạo header và footer riêng-----------------------%%
\makeatletter
\newcommand{\ps@myplain}{%khai báo kiểu định dạng mới myplain
\renewcommand{\@oddhead}{\textit{Luận văn thạc sĩ toán học - Chuyên ngành Xác suất - Thống kê}\hrulefill Trang \thepage} 
%tạo header trang lẻ
\renewcommand{\@evenhead}{Trang \thepage \hrulefill \textit{Luận văn toán học}} 
%tạo header trang chẵn
 \renewcommand{\@oddfoot}{\mbox{\emph{Tăng Lâm Tường Vinh - Cao học XS-TK K25}}\dotfill Trang \thepage} 
% tạo footer trang lẻ
\renewcommand{\@evenfoot}{\@oddfoot}} 
% tạo footer trang chẵn giống footer trang lẻ
\makeatother
%%----------------End of file def.tex
